[崩口人最忌...] Taylor Swift反擊Netflix新劇取笑對白

Taylor Swift怒屌Netflix事件越搞越大！

事緣係咁嘅，Netflix上周出咗個新劇《母女姐妹花》（Ginny and Georgia），入面有句對白，係阿女同阿媽講：What do you care? You go through men faster than Taylor Swift.

呢單嘢結果有粉絲Tag咗Taylor Swift，結果佢就梗係扯火啦，尤其係佢舊年先幫Netflix拍咗個紀錄片《Miss Americana：Taylor Swift》，佢就覺得Netflix唔識尊重人，而且呢啲對女性帶有性指向嘅對白，係一啲都唔好笑囉！

於是Taylor Swift就喺Twitter度留言反擊，仲tag 埋Netflix！

網民就梗係撐Taylor啦，仲去Netflix啲Post度洗版落tag Respect Taylor Swift，Netflix仲未回應，唔知件事點收科！

吓？
事實都唔畀人講
惡到

垃圾女權係咁麻煩架啦

又關女權事你on9?

美國連詩雅

博出位呢家嘢
同女唔女權無關係

咁撚大個字sexist你on9?

ok 咁自由戀愛就要俾人侮辱?

你唔問個導演？

問導演咩

講事實話佢換仔換得快又侮辱女權真係難服侍

陳述事實姐 咁都要嬲

女權閪

其實自由戀愛無問題
我亦覺得佢換男朋友換得快都無問題
咁點解其他人陳述佢換男朋友換得快呢個事實既時候
你會覺得係侮辱?

我畀次機會你查清楚

中
因為當出自佢把口
講啲ex又創作靈感blahblahblah時
比人感覺係佢食啲仔

但係調返轉
出自其他人口
佢自己就覺得人哋當佢slut咁睇

做乜鳩

咁都有得笑

係comedy drama度陳述事實
如果有套戲講笑話'死得快過周梓樂' 算唔算陳述事實

講事實又嬲

哈，講中左

淨係識負評雙重標準

關Women撚事咩 針對你一個公廁就拉晒所有女人落水真係陰毒 試下人地調轉講某男星換女換得快 睇下你條八婆仲出唔出聲

on9

講事實最難聽

講事實有咩問題？
你講果個例子如果有人咁拍
一樣可以咁做
So?

你係藍絲 緊係無問題啦

咁你仲有冇其他問題？

梗係無問題 邊夠你玩 為左反女權 人格都可以出賣

你唔識中文?

一言堂
佢消費戀情作新歌就得
人地話佢戀情就唔得

咁點解要針對Taylor Swift一個？

係就係事實 但唔代表可以攞黎講笑囉

人地講同自己講係兩回事黎 不過連登仔都唔明架啦 講黎都徙9氣

taylor swift都要博出位?

Toilet Swift

你都幾趣緻 咁一個明星 實比人拎嚟講㗎啦 有人笑bruno mars矮 有人笑八兩金醜 有人笑欣宜肥 咁一個comedy嘅角色輕輕帶過一個明星名 咁都要玻璃心？

連登仔前連登仔後 你咪又係其中一分子 講到自己幾清高 講嚟真係嘥鳩氣

點解你要主觀覺得換得快係侮辱先
你話drama 講死得早過周梓樂 無問題喎
客觀事實上一定有人早死過佢
唔buy 你觀點就係藍？

講事實嬲嬲豬?

得 你解釋吓點樣死得快過周梓樂?
人地陳述事實 咁你係咪? 同埋合唔合邏輯

Faster than Bolt 就冇問題
Faster than Taylor Swift就唔得

可能佢覺得compare 邊個早啲死都好有趣味可以擺上電視講呢

年中都唔少劇/電影對白拎明星黎講笑
好似係得佢咁玻璃心

對錯各說各有理
但作為公眾人物
你好難只比人討論你嘅好／鐘意你，唔比人討厭你／講你壞話

難聽啲講呢行就係靠人關注先有飯食
唔比人批評／迫人尊重佢其實惡過共產黨

有請blm人士進場

乜野叫女性指標向
女權撚唔係好鍾意同男人睇齊既咩
荷里活一向大把型男男星比人話女伴多 風流史多 又唔見佢地話人侮辱男性？
依家taylor為女性爭光 唔比男星專美 理應該覺得出左口氣先係 做乜鳩話人針對性別

我係女人都覺得佢係煩閪
Leonardo夠成日比人話溝靚模
都係笑笑口就算

琴日19才子先講完宜家左膠唔識幽默

自己d私事俾人拎黎笑，唔忿氣
就拎埋sexist呢d議題講黎拎道德高地
女權撚真係好肉酸

咁就好喇

好似啲肥仔話自己肥就得
俾人話肥就起撚哂槓

咁我唔明
點解佢寫關於ex既歌就可以
人地講佢換畫快就唔可以
差別係邊

分別就係佢講就係幫自己搵錢，人哋講就係用佢嚟搵錢（佢以為）

佢同佢條仔一齊四年啦 仲一齊寫歌

應該學個記者會話佢犯左每日女人都會犯既錯

似係炒作新聞
條臭閪好耐冇上報紙
係咪就黎出新歌

講下又唔得 又唔係誹謗
周不時都有明星歌手比人拎黎做題材 何況都係輕輕講左一句咁大把
又唔係人身攻擊佢 起曬鋼咁做乜鳩

Exac7ly

人地邊有侮辱
佢事實係換畫快又要消費前度
人地句對白都只係話換畫快
係佢自己eq 低崩口人忌崩口碗左

我係佢就會話：好可惜要搵真正伴侶係唔容易
但我會唔怕人地睇法去繼續尋找我既soul mate!

咪同nigga一樣
自己講就funny
人地講就racist

就黎講串過馬撚都會比動物撚話唔尊重馬

講事實有咩問題？

要博出位？
坐完監？

幾好笑

女權撚同國安法都係萬能key

又一條垃圾影衰女權

咪臭係

都估到左膠遲早有一日會互咬, 同鬥黃一樣
無諗到咁快

it s a fucking joke

人都好撚笑 攞個比極權殺死嘅人嚟同一個歌手換男朋友比 你打次j殺人多過毛澤東呀

如果條臭八死左咪唔笑得囉

佢哋的確係唔識
成班人係被害妄想咁
乜都覺得人哋鬧緊佢

唔比人地係讚緊你咩

惱羞成怒

之前串鳩李安納度溝啲女越嚟越細
人哋都係一笑置之
條女擺到明崩口人忌崩口碗

但個前提係啲人覺得自由戀愛換仔快係正常呀嘛
咁人地話你換仔快過xxx都好正常

而家個情況根本唔同 唔駛喺度混淆視聽
仲有第一個反應就係拎周梓樂做對比 睇得出你咩取向啦 起一起底又係賤種波台狗

換仔換得快咪代表女人開始係個社會有自主權去選擇伴侶囉
嘅左膠閪矯枉過正真係噁撚心

男女平等教育左咁多年都仲有文盲

我屌你老母臭閪呀！

佢同lady Gaga都係左膠表表者

個重點唔係話佢換畫快 而係成句野淨係針對佢一個 變左好似諷刺緊佢 咁荷里活都好多明星成日換對象架啦 冇人會鐘意咁樣無啦啦俾人擺上枱囉 除非係佢自願去分享

你問有咩分別 只可以話人地評論自己 同自己去講個觀感唔一樣囉 如果你都係覺得冇分別就算啦 本身呢樣都好難解釋

惡撚到, 講事實都唔得

nf已經左撚到傻
咁都俾女權批

Sexist = feminism??

假膠？

覺得人哋講事實係侮辱
其實咪即係自己睇唔起自己嘅行為
自己侮辱自己囉

下次改slower

喂呀做咩潛水唔覆我 d 左膠真係好無恥 理虧就個個係到扮荷蘭叻

講緊佢多仔
佢又走去話degrade hard working women
女權撚真係咩都關女權事

咁周梓樂係死人，Taylor Swift係明星，兩者性質唔同，又唔可以咁比較。

我明你意思，我唸係連登啲人理解力有問題。果句英文本身係串緊個主角換畫換得咁快，同Taylor有得fight；而Taylor本身覺得換畫換得快係冇問題。成句野係事實，但係comedy drama一講就變左係嘲諷緊佢，擺左上netflix更加係當眾落佢面，而佢都覺得自己既過去不被尊重，居然俾人當成笑話。

而且果句對白專登揀Taylor Swift，擺到明係個創作人咁啱針對佢。有好多野你知道左但講出黎之後成件事就唔同曬。

其實句野真係冇乜貶義成份,佢似想借題發揮多D
仲要曲線鬧晒所有鍾意Casual dating既人

呢d 咪玻璃心言論囉 姐係自己講就得，人地講就唔得

咁樣唔洗做藝人啦，人地攞你黎講下笑就又平權又要告邊個又要人道歉咁。

無錯你可以咁反擊人捍衛自己，但肉酸左少少囉

South park 集集都攞d 人黎笑，咁佢個道歉list 真係唔知會有幾長

學下logic 先好同人嘈啦

依件柒頭毒撚笑鳩比人欺凌啲人拎光環
佢iq應該唔過40

你諗到有咩情況可以用“死得快過周梓樂”我又想睇下啊 白痴仔

點解係degrade,如果自由戀愛下換得快係正常冇問題，咁最多係陳講述事實唔係負面野啦，姐係Taylor Swift都覺得換得快有問題?

講得好

如果話男人食得多女，有無男人會屌鳩話佢個個？

咁佢有無問過班ex可唔可以咁樣比佢銷費先
佢寫歌講個ex又同你口中既針對有咩分別咩?
班ex都係做你口中既"好多明星成日換對像"
又要比Taylor特意拎出黎講?

劇中人物自由過佢,有咩問題

香港Taylor Swift

香港底律斯

中立地睇句野其實冇任何歧視成分

講里安納度應該冇人理

巴打20後？

白人男性 no one cares

上年夠有女人喺頒獎禮笑Leonardo DiCaprio條條女夠25歲就飛

自由戀愛冇問題咁點解佢嗰句 faster than Taylor Swift又有問題？根本係得你覺得有問題

佢多仔image 係自己manage出嚟

如果個角色真係早死過佢咪係事實
不過好難會覺得好笑咁解
轉講死得快過李私煙可能會好笑d
你估下如果有個男角色係咁換女朋友之後俾人串佢
你換女仲快過陳冠希
陳冠希會唔會出黎話人地性別歧視佢?
根本換伴侶換得快呢件事就一d性別歧視既成份都無
但d女權撚就係鐘意乜野都話人sexist

講事實啫

追星追到on99咪呢啲囉

搵唔到野講要人身攻擊?

無知係咁上下

關幽默咩事呀
根本就係唔識英文
如果正常人個腦係usb 霍金係hardrive 女權撚應該仲係floppy disk
個腦得sexist, sexist, sexist 裝唔落其他野

連登定義：女人=女權
男人=父權

點解faster than係負面?
即係佢自己都覺得自己濫

Up乜撚？

負面事實 , 但唔可以講出口

夾埋女權撚 想搵幫口

你唔好阻住連登仔打稻草人啦

新會然特別係最近加入個D真係廢D
老實講連支那5毛都覆得好過你

話香港警察克制過緬甸警察都係陳述事實啫

點解連登仔會覺得係無肉

極左或極右去到最後都係板起塊面一啲幽默感都冇
所以你話啲左膠

連登英文專家

你想屌連登仔姐 唔洗拎周梓樂出黎掛
你講死得快過護旗手吳孟達算啦

TAYLOR SWIFT 同朴彩英係雞

點解當年無人幫羅比堅尼伸冤

你拍咩戲可以拍到呢句對白好笑
我真係想睇下

陳述事實幾時變左侮辱？

小氣

有得殺人 無罪
啲狗仲唔隨便殺咩

你老母做雞
準備比連登仔屌 都係事實

cctoy 雙重標準唔敢認？

句野又真係幾好笑, 其實笑柒你咪笑柒你, 明星就唔笑得? 打官司囉笨

咩叫好似諷刺緊佢啫 擺到明就係要諷刺佢啦
做過既柒事人地唔准攞來講除非自己分享
呢個思路幾有中共feel

咩唔尊重女性 依家個個女似你咁cheap咩 依家係針對你咋臭閪

大家唔洗覆pin左個條友 佢出左名on9

Faster係雙對
佢覺得自己慢都可以架
又冇話佢幾fast

但我覺得funny喎

自己柒左扮冇野
即刻搬龍門
做咩唔道歉

同埋點解換畫快係侮辱
有條件先換得快
你呢啲受父權文化影響
覺得換畫快係恥辱

傻閪p牌韓狗比人屌到反皮

話佢換畫快等於笑9佢呀 曲線讚佢魅力高都唔得嘅

禁撚主觀既

不過你都唔會明架啦 咁你都嘥鳩氣

TAYLOR SWIFT要博出位

Tay Tay不嬲都on99
之前又話Katy搶佢dancer，想破壞佢tour
同Kanye反面，和好，又反面，又和好，又反面

美國文化之一就係comedy講乜都得
不過唔係攞死人講

無腦就唔好護主啦搞到自己偶像肉肉酸酸咁何苦呢

傻瓜
其實邊會有人拍句咁嘅嘢
見佢冇人覆佢就作威作福咁
撚吓佢

佢自己歌入面都寫got long list of exlovers 依家又唔俾人講事實換仔快又唔係d咩侮辱嚟嘅 起曬鋼集係自己覺得換仔快唔好呀？

事實係你老母比狗屌 生左你個on9仔呀 屌你老母！

原來一個明星比人提下個名都唔得 咁佢做咩出道呀 留喺屋企間房唱咪算囉 紅咗就要比人講 咁玻璃心睇嚟唔適合做明星喎

事實都有分係咪appropriate
有啲野 例如 意外 死亡 恐襲
呢啲係唔適合做笑話嘅題材
你私下同朋友講無所謂 攞出嚟咪咪覺得你唔得體

套劇幾好睇

見香港上咗
因為taylor swift
開嚟睇先

以為係普通校園青春劇，但點知好精彩，少少陰謀論得黎又有啲喜感 節奏舒服啲伏筆多到拍多兩季都仲得暫時覺得好高汁少有一套戲我可以兩日睇完Taylor swift 個喥笑咗

聽落幾正
已經睇緊
佢哋真係要多謝taylor

死得點快法？明唔明咩叫陳述事實？屌你老母弱智就深潛啦又block一隻垃圾p牌畜牲

隻p牌狗都曳曳地，認錯仲要口upup唔忿氣駁嘴

sexiest啊文盲

所以咪pin佢
呢啲人唔洗同佢硬碰
牌都未甩學人玩波台套玩法
正傻仔

佢完全唔明人哋波台點解可以長玩長有
人哋玩combo 佢就自己單拖

宜家啲00後柒完仲惡撚過你
人地想型仔落台

希望你係假膠

South park有集 '201' 有齊晒，仲有之後無數咁多位

播返shake it off 俾自己聽囉
Haters gonna hate hate hate hate 嘛
其實換畫快真係好小事
係佢反應大先成日被人講/串姐

其實幾好笑 樓上咁認真做乜

Taylor swift係雞係公廁

講下都唔撚得 做乜鳩藝人

諗起依張

唔pin都睇唔到個show block user講咩

又拉埋女權落水
你男人換畫換得快都可以比人講笑啦
好撚對等㗎喎

何況人哋講事實